【跪低】支那商務部回應企業被列入管制清單 求美國放寬出口管制

支那商務部發言人晚上回應美國政府，將部分支那實體及企業列入出口管制清單，指支方反對美方動輒對支方實體實施單邊制裁的立場從未改變，敦促美方採取切實措施，放寬對支那出口管制，保護和促進雙方企業開展高技術貿易與合作，維護雙方企業的合法權益。

美國商務部以國家安全為理由，星期三宣布將44間支那企業列入出口管制實體清單，實施技術封鎖。

支那快D技術封銷返新四大發明報復美國啦！

入肉了